買左一百手熊等過夜

圖？

樓主唔好呀，我今日輸哂成個月lunch錢

一日牛一日熊

呀婆都識玩

過到夜先得架 咁早買

到底樓主係100手熊定100蚊熊